睇黎伊朗真係好大鑊

伊朗宣佈，國家安全及外交委員會主席宗努爾已感染新冠肺炎。伊朗總統魯哈尼及最高領袖哈梅內伊情況可能也不妙

亡國

美國乜都唔駛做都自滅

伊朗有無比自己人係背後插兩刀既感覺

多謝支那

比人武統

邊度嚟篇野

對伊朗來講, 呢個係新朋友
遇人不熟囉

波斯帝國咁收皮, 真係史上第一次咁柒

一定係美國精準投毒啦

放毒落中国，再傳去伊朗，全部都係美帝陰謀

以色列或成最大贏家

source？